[正字教室]吾好咁啦

唔要別字要升呢 千祈唔好I dont care 你寫錯字唔洗驚 正字型警話你聽“ 我身邊這位就是“正字型警

你寫緊既 吾
吾 係指我，我們

o個正字係 唔
唔。係指 不

我講完啦
我係 認字唔應人o既正字特警

幫你推一下啦